【私隱問題】Apple回應Safari「送中」問題 只有中國用戶連騰訊

Apple近日爆岀Safari私隱問題疑慮，外國有網站發現原來自iOS12.2beta開始，Safari的「詐騙網站警告」功能有可能會把用戶IP資料傳送到騰訊，在這敏感時刻，當然令不少香港人擔心。不過Apple終於正式對此作出回應，某程度上釋除了不少人的疑慮。回應指「Safari會根據已知詐騙網站列表檢查網站URL，並當用戶到訪懷疑是詐騙網站的URL時對用戶顯示警告訊息。在這過程中，Safari會從Google接收了一個已識辨為詐騙網站的列表。區域設定為中國大陸的設備將從騰訊接收詐騙網站列表。」即是只有中國用戶才會在過程中經過騰訊，其他用戶只會經Google。

Safari 送中呢單野講得過去，
但ios 自我政治審查剔除中華民國國旗呢單奶共野，
點都講唔過去！

拿拿拿

香港同台灣 計中國定非中國先

答又死唔答又死

推，邏輯強大

暫時佢定嘅Apple ID，香港同台灣與大陸唔同

你香港都顯示中華人民共和國香港特別行政區

推

台灣就顯示台灣

佢係唔送就唔會係條款寫出黎啦
寫出黎就白紙黑字同你講係送中嫁啦
你地唔係咁都信啊？
佢係得中國地區會送中就直接係中國地區嘅條款寫啦，邊會一齊寫哂

咁香港 澳門冇咗台灣旗，係咪都當埋中國用戶

咁又如何?
Apple ID上，大陸同香港唔同

暫時Apple ID仲係有分別

Apple產品，Apple官方回應，有專家都講咗，你都唔信，咁你自己生產手機用

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推一下？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

只有中國用戶連騰訊
香港係中國既一部份

Google都信唔過啦
之前Trump先公開講google犯叛國罪

香港警察，警察官方回應，海外專家都講左，點解又唔信？
我當然信 Apple啦，條款大大隻字寫明送去騰訊分析，點會唔信。

Apple:香港係支國不可分裂的一部分
香港用戶=中國用戶

搞港台獨呀

ofc

你信Apple，佢咪出咗官方回應，只有中國大陸Apple ID先送Tencent

問下佢，點解香港區先會咁特別冇左台灣旗emoji
迫佢認香港＝中国＝云上貴州

認又死唔認又死呀真係

其實呢單嘢重點係你地off嗰個只係warning

Apple一早講咗，中國大陸Apple ID先上貴州

香港 澳門就是中國用戶